習習調番d老解返北面先啦，自己後欄守唔住啦

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

支爆前徵兆

(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

阻阻你, 幫手推一推

p2p 果下其實以經爆左

點解無感覺ge

資金鏈斷裂

P2P只係爆咗中產果批資金，而家就睇下銀行筆爛帳點樣消失(應該都係玩債轉股)同地產有幾多爛尾樓蒲頭。

金融風暴同金融海嘯香港整體都無出大事，當時只係樓價同失業指數嘅差咗好多同多咗色情行業搵快錢，大陸應該都係差吾多，而且大不了玩人仔貶值頂住，只係到時香港重係咪白手套重係未知之數。

色情行業